Структура проекта:
Тесты лежат в tests
Все что связано с graphql в scheme
Все что с api, rest assured в services


Что есть:
* Логин временного пользователя
* Создание заказа без файла
* Обновление заказа (надо добавить по дедлайну)
* Удаление заказа
* Токен для фаербейса
* Регистрация по одной только почте

Что осталось:
* !! Выбор автора (тут надо сделать через тест ставку)
* ! Добавление коммента
* Выставить оценку
* Отправить в корректировку
* Удалить файл
* ! Добавить файл
* ! Просмотр решения
* Принять работу
* Увеличение дедлайна  
* Обновление токена
* Авторизация через соц сети
* Смена пользователя с временного аккаунту на настоящий
* Проверка почты на уникальность
* Восстановление пароля 

Тест надо добавить в cases.xml

Собрать тесты
mvn install
Запустить 
mvn test

// если нету картинок
mvn site -DgenerateReports=false
// красивый отчет
mvn surefire-report:report

проверку синтаксиса сделать 

@todo 
сделать проверку дедлайна
сделать получение токена
сделать фейковые данные для токена и т.д.
isSolver


docker run -it --name teamcity-server-instance  \
-v ~/resttest:/data/teamcity_server/datadir \
-v ~/resttest/logs:/opt/teamcity/logs  \
-p 8111:8111 \
jetbrains/teamcity-server

// мои заказы, посмотреть автор
// сделать корректировку
// поставить отзыв
// взять в работу
// загрузка файла
// создание заказа с временным токеном
// рефакторинг конфига и сендера надо 


Тестовый заказчик 30376778